部SE跌到爆左，換咩機好

用左幾年部SE跌到爆開左少少，暫時仲用到...

想要細mon係咪換8最好？定係等埋3月先算？

遲啲有se2

等se2就快有，真係就快

se會出2只係一班on9 fans係度ff
8已經代替咗se位置

好想知apple會唔會又fake 細機死忠, 如果會出買咗11嗰啲客未屌哂鬼, 一樣a13(雖然傳聞單鏡)

Iphone mini

觀塘廣場兩舊水內換到塊玻璃

學我，換mon，一日冇細機，一日用下去。

SE咁撚神，比我就死攬唔換啦。

SE咪又係出6S 6Splus之後出又用A9

搞到我都想買se2

我先唔會想用舊design
利申11

一定係等SE2，無SE2都唔好換住

我係機頂位置爆開左

換返se

買住部平平既2手6s/8用著先

唔用2手，諗住都係直接買8

爆moon 搵黃店換
百零蚊

Agger
換moon 又換電
又用多3年

倉鼠傳心搵到食？

11啦
當然pro更好

6s

SE用咗三年幾，早排買咗11pro，一戴口罩就發現face id 好煩

依家換部8 兩個月後出se2就
利申 6s已換電撐住等se2

換Sony Ericsson